［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！
9月，機場見！

Push

第四罷 - 罷買行動升級-針對港鐵麻煩睇睇:

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

push

推啊

推呀

👍